% Encoding: UTF-8
@Acronym{gls:ascii,
  long  = {American Standard Code for Information Interchange},
  short = {ASCII},
}

@abbreviation{gls:zb,
  long  = {zum Beispiel},
  short = {z.\,B.},
}

@entry{gls:monad,
  description = {Ein \gls{gls:monoid} in der Kategorie der Endofunktoren},
  name        = {Monade},
  plural      = {Monaden},
}

@entry{gls:monoid,
	name        = {Monoid},
	plural      = {Monoide},
	description = {Eine Menge mit einer assoziativen Verknüpfung und einem neutralen Element}
}

@Acronym{gls:fas,
  long  = {Fahrerassistenzsysteme},
  short = {FAS},
}

@Acronym{gls:imu,
  long  = {Inertial Measurement Unit},
  short = {IMU},
}

@Acronym{gls:pa,
  long  = {Parkassistent},
  short = {PA},
}

@Acronym{gls:ba,
  long  = {Bremsassistent},
  short = {BA},
}

@Acronym{gls:abs,
  long  = {Antiblockiersystem},
  short = {ABS},
}

@Acronym{gls:esp,
  long  = {Elektronisches Stabilitäts-Programm},
  short = {ESP},
}

@Acronym{gls:asr,
  long  = {Antriebsschlupfregelung},
  short = {ASR},
}

@Acronym{gls:adtf,
  long  = {Automotive Data and Time-Triggered Framework},
  short = {ADTF},
}

@Acronym{gls:aadc,
  long  = {Audi Autonomous Driving Cup},
  short = {AADC},
}

@Acronym{gls:lidar,
  long  = {Light Detection And Ranging},
  short = {LiDAR},
}

@Acronym{gls:uss,
  long  = {Ultraschallsensor},
  short = {USS},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
